大粒墨要送台灣沒

不是話送中是為了要讓大粒墨能送台

現在國安法都過了大粒墨要送台沒

不如送北大荒啦

其實係條女派帽
搞到大粒墨殺人
再搞到送中
再搞到國安法
再搞到香港冇左幫中國洗美金既功能
再加速共產黨財困

我相信就算彭麗媛派帽比雜種
都唔夠呢頂帽勁

有心情